毒撚應該搵咩parttime job做好？

利申20歲 讀緊書，份人唔鍾意笑同唔多野講，搵咩parttime job做好？諗左好耐失業左成幾個月，之前做7仔比經理話我西面，成副頹樣咁點出黎對人 之後就無做

地盤

做過，一路返學一路做地盤真係超辛苦，想搵d輕鬆

麥當勞啦
順便練下膽量 食M記妹

m記讀中四個時做過，入到去比人排斥 性格毒改唔到

成班mk係入面，緊係排斥我呢d毒撚啦

我明

其實地盤有part time㗎咩

做口靚仔就有，可以返星期六日幫老細搞下d濕碎野

馬會電話
對住部電腦接電話入飛

毒撚做左兩年

你咁嘅款，做倉喇。
辛苦啲，人工係啲㗎喇。

sorry

試下馬會先